林奠真係未走.......?

何必呢............

係唔係呀

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

一係一早調虎離山走撚左
一係玩苦肉計

頭先出去食完個宵夜e+番入去坐車走

黑衫黑褲戴晒全面式豬咀頭盔Full gear扮示威者走晒